我真係受夠，有無人而家見到啲人係其他Post宣傳自己個Post就飛唔睇？

大佬人地討論緊無啦PO一大舊唔關事既做乜
一幅圖都算，有啲人PO成段文

我都做過呢啲事，後來無人理都係推翻自己Post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

又有3單
煩到

我都覺得好煩

上面果兩個我接受到。

第三個bot我已經一早block左

不如自己開個post討論好嘛

一早Block哂上面果三條友
有新Bot即Block

有時我都明無人覆好無力
但而家有反效果

屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

今晚7點半呀幫手推!!!!!

Hi，有無考慮過手動置頂自己個post

自從撞飛機gif之後已經見一個block一個

#3琴日七張圖，今日得返兩張
算係咁啦

係，但我覺得推行動post重要過瘋狂叫人去
上次91叫人去完結果要出挨及

煩到仆街又冇用，咁搞邊度有人睇，仲要連啲廢post fake news post都推埋上黎

而家推哂啲舊post上trending ，高興？

對家開始識得利用連登玩病毒文宣

你見到#2,#3回得快嘅應該係bot
多圖係的確好煩
不過文宣黎嘅，睇一次，dl圖再block住先（唔駛完全封鎖）